如果成功的人生是不斷做正確的選擇

我的人生就是不斷在做錯誤的選擇

唔選擇又點知岩定錯

選擇完，睇番自己依家咩身世就知自己選擇錯晒